惡魔城被奪去的刻印實況:衝去開通個惡魔城都需要兩日...

7月28日: Day 447
09:45PM-10:45PM
遊戲: 惡魔城:被奪去的刻印 (Day 2)
昨日身體不適，今日繼續開台，不過到左宜家都仲未衝去惡魔城呀頂！
twitch頻道:
youtube實況重温:
facebook專頁: